9/3靚晚

7小時慢煮豬軟骨野菜咖喱飯
啲軟骨淋到骨膠原湧出嚟咁
七仔嗰個不吃也罷

天后？

係
個豬軟骨幾好食
但間野幾迫吓

幾$一set

$69